# BackupAfterBuild

Эта программа нужна для visual studio. В опции "события после сборки" нужно прописать команду для запуска этой программы, а также добавить необходимые аргументы. После компиляции вашего решения, запустится эта программа и там вы создать бэкап.
### аргументы для программы:
* N$[текст] - название, под которым будет сохранятся бэкап
* P$[путь] - путь, откуда будут бэкапнуты все файлы
* E$[расширние(без точки)] - расширение для файлов, которые будут копироваться(файлы с другими расширениями будут отсеиваться). Этот параметр необязателен.
* B$[путь] - путь, куда будет сохранятся бэкап. Если не существует, то будет создан.
* С$[текст] - символы, которые будут считаться программой как комментарий.

**все пробелы заменяйте на ^^**

**пример аргументации:**
N$My^Project E$py B$C:\Documents\ProjectBackups P$C:\Desktop\Stuff\Python^Project C$"#"

В этом примере файлы с расширением .py будут копированы из папки "C:\Desktop\Stuff\Python Project" в папку "C:\Documents\ProjectBackups\My Project", а пустые строки и строки, начинающиеся с символа # будут учитываться при подсчёте пустых строк.